「五毛」連登已經被五毛洗版攻陷

對家為求阻止「行動PO」有人討論
用盡一切方法瘋狂開大量「廢PO」
例如回帶.. 引戰..咸野 等等嘩眾取寵嘅Po

有見及此我建議我地出PO時標題可以一致
例如「行動PO」出PO時可以：
「行動」民陣12月遊行路線圖

其實最好連巴整到hashtap同埋bam左班撚樣

仲有大量打飛機Po。搞到個個以為支爆了同埋贏左

真心要搞搞佢

推推推推

推

有關當年對連登的查冊及整合內容

對唔住，連登一早係共產黨嘅壇
中晒許業珩計喇

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！